屋企人確診左 我應唔應該如常返工？

做緊政府工

番 點解唔番?

多啲食飯

要，重要去藍店幫襯！搵藍屍親戚飯聚！

依家開始有幾聲咳

屋企人中左 你撚番到工咩...

去狗屋報案

報警先

番office對藍絲同事咳兩聲
Lunch去藍店食

美心吉野家M記等緊你

咁都要問,應該都係真心膠

各大SHK商場

你唔係自己一個人受苦ar ma, 苦實係大家一齊受.

番，仲要行勻成個OFFICE，係廁所咳多幾下

去警署問

你老頂有撚比你wfh咩

返啦撚樣

機會來啦飛雲
平時忍忍埋埋唔食藍店, 一次過食哂佢啦

我條team比較多黃絲

去勻藍店食飯再報狗plz

食藍店

洗唔洗去報案室備定案先？

狗屋

小心身體
記住得閒行去狗局參觀下廁所

係咪係狗屋返工

去轉美心呀個D食野定定驚先啦

政府唔俾你wfh 你點解唔返? 你想wfh 梗加要返

返工同每個同事講早晨

X2

記得戴銅芯口罩返工

返

辛苦哂手足

番 啦

陳肇始話公務員返工會免疫

去藍店食野，真係驚就記得搵警察幫手

去狗屋 美心 富臨除罩周圍噴口水

政府應該會通知你去隔離喎

日日食美心，入狗局報失10次

去狗屋備案先啦

咁唔好喺office咳
去藍店「和你咳」

依家連登正式批准你去食扑野家、養親殿同太興

唔返工會影響社會運作 一定要返！

樓主一係玩膠，一係智將準備自爆

日日去警署慰勞警察

不過你肯定會被強制隔離 點返

去多幾間藍店
食多幾間

你係街執到一蚊
仲唔做好市民？

番
直接走去老細房度關心下

支持你去差館備定個案先，到時唔好彩有事都有人知嘛

其實係我親戚確診左姐
但係因為早幾日得我自己同親戚佢地成家人一齊食完飯黎 全程仲要係無用過公筷黎
而我親戚確診左又漏數左我咁
依家我親戚一家人就做緊樣本檢測
但係我就乜都唔洗做咁

就快721 俾我就去元朗幫襯下啲藍店啦

返,FD同熟既同事就叫佢係屋企抖抖先

黃大仙居民，可信性頗高

去藍店啦

正想講唔係當緊密接觸者去埋隔離咩

做政府確診或者間隔都照有糧出

要返工死了

小小事就唔返工 點對得住党

有無d咩病徵

返啦, 唔通用自己VL呀?

弱弱一問, 樓主返邊區

唔返工姐係支持罷工
都係暴徒，拉得

識去一定去藍店細舖同狗屋
美心呢啲連鎖店
呢間中咗無人 另一間照樣好撚多人

我唔係黃大仙居民
係我親戚住慈雲山
我經常收工會去佢屋企食飯

去咗報失未

想祝福你
但又驚燈到你
Take care

如果係真就報俾衞生防護中心知啦，再唔係去醫院檢查

你好似跌咗銀包，去報個案先

又無懷疑係人陷害？可以報警求助

最近有冇唔見野

去藍店啦

#heard#pi請假三餐食藍店 之後先去做測試

唔見咗銀包記得去差館報失

你近排有無跌咗啲貴重野 要去警局報失？

返 最好攬住你上司

去搵合適既人幫忙

政府前線好黃

前兩日你先話去完四川妹子打邊爐

去元朗食下飯啦
然後如果唔見咗嘢 順便入狗屋報一報案
例如八達通嗰類好易唔見
警署入面借下廁所 聽講入面啲廁所特別舒服
千期唔好唔小心咁倒瀉嘢飲

樓豬入黎攞$1200 再播毒比班藍絲

你係中硬
為自己快d 通報左先

一定要去警局先啦
去完先返工

政府靠你

我淨係知你唔見左野，快啲去狗屋報失
入到去要保持衛生

番
有錢點解唔搵錢

去狗屋先啦

去多幾間藍店

你可能有嘢唔見咗

同同事一齊食早餐午餐

去狗屋！你親戚藍定黃

你係咪有啲西餅卷就到期未用有事入院可能好耐都用唔到

睇清楚有無嘢唔見咗

咩政府工呀

我都唔知藍定黃
會屌柒政府 投票會投泛民
但係無去初選 同埋有時去食藍店

唔係香港政府工 放心

驚唔驚

你呢排有冇唔見左野呀

是撚但 盡責d咪同佢講要隔離
但有上進心就照返

返
仲要唔好講

點解唔返
有樓齊齊JUMP

其實好撚驚 依家個心跳得好快
額頭有啲熱 有幾聲咳 個人有啲攰

咁應該算港豬淺黃 希望佢地早日康復啦 樓主都要保重

係咪唔見左銀包電話？去警署報失先啦

成家都去驗啦！中嘅機率好大

梗係去狗屋申報左先

0.5%死亡率既廢病
咁做有咩用

不如全段廣東啦仆街VIU

有無探熱啊？

食藍店再到差館自首

去警署報警, 話跌左個散子包
話入面有八達通要報失
慢慢坐, 記得要囉埋張MEMO先走

最近有無唔見好多野？
你應該去報失

其實上黎講好威咩？周圍傳又好好玩？明知上到黎d撚樣一定又係講狗屋藍絲又盛，你係想ge一早去左啦，收皮call白車啦屌，無尻謂

佢地有方法同病毒傾計
唔係報案，係搵佢地查詢意見
一間唔識，咁撚多間實有人識

咩呀咁你唔係密切接觸者要隔離咩

去報失先啦

cls咁都要問唔想害人害己就即刻打俾衛生處啦

想攬炒就you know what to do

如果樓主做狗嘅話，十分支持你繼續維護法紀!

你有冇唔見手機銀包？洗唔洗去警署報失？

我記得樓主之前講過唔見左銀包
未搵返既話去報一報案穩陣D
話哂都隔左咁耐, 狗屋可能汁到

之後扮咳話都食藥

去美心啦

返工帶口罩,
收工去飲湯

你咩部門呀

去狗屋報失（如果有嘢唔見左）

應該

認真 樓主自爆咁濟
唔好無埋份工 就諗下點拆先

先去狗屋問下，再去振興藍店經濟

去狗屋報失

佢要你扣自己假咪照返
佢放你假咪唔返

真心覺得想大爆發ge人好有問題，真係想？有咩益處？

有無唔見銀包？
搵清楚？
唔見左就要去報警啦

香港個死亡率低因爲個醫療系統未崩潰

如果失控咗最少升10倍

有證換證，有稅唔明去問

去多啲唔同既部門, 多啲同人吹水特別係藍到黑既同事

去揀食咩得啦
唔使幫襯

希望你係返狗屋

老閪都返
手停口停

建議你去藍店進食
祝你好運巴打

有無唔見銀包？ 記住報失

真係喎
仲要少左晚餐機會

冇比人捉去隔離咩

你咩dept竟然無指引，如果我果度即刻要你WFH啦

我係你就一撚定返

報失啦

緊係即刻衝上公司總部搵高層表忠話會如常返工

Sure
Why not?

有冇野唔見要報失

做政府工就唔使諗啦
有特別野係要返去搵老頂問，唔想死就唔好自己揸主意

打衛生署啦，至少都問下上司
上黎問有咩用

G chi!!!

相信政府

唔見銀包先

去藍店狗屋啦

緊係返工 最愛返工 日日返工
為左國家安全絕對唔好係連登度講你做咩位呀

希望樓主屋企人盡快康復

有得選擇嗎？

返 學班廢老話齋 手停口停呀嘛

不過返工太辛苦要休息下
咁就唔好戴罩要呼吸下
順便去金鍾野餐

日日去狗屋食堂食飯，橫掂夜晚行佢開

認真去狗屋 做香港人既英雄

去警署報一報案先

未必係既，而家天氣熱幾聲咳，
可能湯水唔夠，灣仔有間好出名燉湯

政府冇wfh 緊返

Book普通科門診睇啦

你唔洗去隔離咩
有朋友同村隔離座樓有人中
公司都驚到要佢放14日

唔死都一身潺啦 有病例康復後只可以跳起一厘米你話廢唔廢

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

飲啲暖水
之後去幫襯藍色經濟圈
唔好生人唔生膽

如果你坐寫字樓，建議你跟隨林鄭指引唔可以戴口罩

你好似唔見咗嘢喎巴打

仲有呢排胃口係咪唔係咁好？
成日入到餐廳飲埋杯茶都諗唔到食咩要搵過第二間呀？

返

有冇跌身份證 去警署報案先

去警署報警

照返啦，有返啲責任感好唔好
你以為病就唔洗做呀

油塘 北角 元朗 深水埗自己揀

去搵林鄭問清楚.

呢位醫生係Youtube 有講治療，也發表也預印本醫學文章。

Gogo

照返啦
同狗隊有無咩工作上往來？

探左 得37.78

其實呢 我就係幫朋友開post嘅姐
佢就無連登AC嘅
我朋友決定聽日同後日去食藍店

番

發燒喎老友

有冇黨鐵前線咁黃

唔好講咁多
去藍店食個飯
再去報個失，再慢慢驗都未遲

加入警隊

緊守崗位

係你精忠報國既時候了

食退燒藥先出街食飯

樓主係咪唔見咗嘢 快啲去報失

屌你老味 有病就死過去睇啦 唔好累人累物
你覺得去藍店食野就淨係會惹比藍絲？
佢哋唔會走動？
屌你老味 成班人on99 無啲常識

這是侵侵用於預防武肺的藥物

禁複雜既問題問驚賊叔叔

中左一定唔可以去差館啦，求下你

係警局做嘅話，應該返工。

搵藍絲食藍店

星期一一定要返工，政府高官不見棺材不流眼淚

狗屋呢
仲有入民建聯辦事處問下嘢

去報狗未？

有無唔見野啊

最近有冇跌咗嘢想搵返？

14 日後先攞會唔會好啲，可以多啲時間去藍店

搵民建聯問下嘢

咁都要顧住自己條命先得既雖然死亡率低姐

快

記住食d藍屍小店，破壞力勁過食大集團

平時返工對藍屍多咪繼續返

民 建 聯 呀

趁食咗退燒藥，冇咩病癥就走勻十八區

如果真係確診者同住既家屬，點會唔俾人捉你去隔14日....

如果俾人捉走，即係你無事啦，政府好似話隔離唔當病假，你要唔返，就要放自己假啦....

“如果無俾人捉走”，打漏左

考驗藍店係咪認真探熱ge 時候

推

屋企人確診左無捉你去驗？

狗宿最穩陣

返
10號風球都返
武肺ed辣殺驚閪咩

應該 返去傳開佢

緊係返工啦。響應特首的倡議:公務員唔返工會影響對市民的服務。

去藍店搭檯，唔帶罩咳係基本
去狗屋扮跌左電話報狗，跟住唔戴罩打乞嚏

根據國安法呢，存有同傳播傳染病病源體都係犯法可被判3-10年㗎
不如樓主搵警察尋求協助啦

去唔同藍店睇下有咩好食

屋企人有事唔係你有事, 點解唔返工

係咪唔見左野呀?

去多幾間狗屋先啦

唔去狗屋報個失先？

樓主係咪返修頓中心？

有冇唔見野？

去民建聯辦事處同狗屋問下應該要點做先

記得叫你朋友多啲關心下老細，入房搵下佢交代工作

你好似唔見左野，快d去報警

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

親自同阿頭（7婆）請假 以表誠意

去藍店支持吓

樓主最近有冇唔見野快啲去報失

咁都無被人捉入檢疫中心？

咪就係
社會仲要運作㗎

我明明見到你頭先跌左銀包
去報失啦 記得借埋廁所先好走

返啦
政府而家冇得WFH

記得去狗屋同狗宿行下

你個名

去狗屋報案話衞生署冇送我去隔離營

18區警署

番,唔係點攬炒

去揾藍同事吹水，之後lunch 去幫襯藍，
放工去狗屋問點解咳極唔好又發燒。

去私家診所/睇急症啦
呢啲有排都未book到 聽日去好睇啦樓主

報失先啦on9聽講個唔見嘢

廢炎師

咳嗽師

Lunch 記得食美心吉野家

If you are PoPo, then you must go back to work!

777 needs you.

緊係返，謹守崗位

記住約哂啲「友好」食飯，先自我隔離呀。

返啦

好多公務想WFH嫁樓主

要有責任心

根本叫得人返工既老細都要試下中一次

公務員有免疫力,又冇叫你wfh
唔返又要扣假
緊係老虎蟹都返工啦

返
千祈唔好周圍走

有無人報左警
認真好危險

有冇工作上嘅嘢唔識要請教老細啊

唔見咗銀包記住要親身去報失

其實屋企人中左係咪都避唔到

係時候去藍店啦

APM 官塘好多手足唱歌

今日先睇完醫生
過37.6就當發燒

唔好傳比其他人0k

樓豬要報警先

去報個警先

自己揸主意啦咁大個

問公司囉

你朋友應該冇事嘅
BTW唔食都可以坐低飲水

去差館搵警察叔叔問吓點做

要，有冇唔見咗嘢，記住去報失

去食下燉呀、牛肉飯咁

當政府破壞咗社會契約，香港人唔應該再跟道德規範

口罩噴酒精 令佢變到冇撚用
之後去狗屋行返兩轉先啦
btw 希望你冇事

忍左咁耐 記得食耐啲 enjoy

整番個美心群組

日日食藍店

know play

雖然黃既平時唔會去藍店
不過點知會唔會最近失驚無神貢左入去姐
有行過記得通報好似去過邊間藍店呀

唔一定要食，但係間間都入去問下有咩食，洗唔洗等位，外賣要等幾耐

同病菌傾掂數的

叫佢去報失啦
順便幫襯下藍店

返去問下上司點處理

要去警署問阿sir 先答到你

同高層交代聲先啦 唔好面對面講同唔好hi到啲file 廢事傳染到啲好鍾意下屬返工既高層

手足保重身體，同時間要繼續返工。it's just a flu

去元氣先啦，要殺下d港豬

多啲同同事老闆傾下啲工作點做

你有無唔見野呀？
有記得要報失

你好似有唔見野果d喎
去附近幾間差館報個失好d

去狗屋巡迴

多啲去廁所

最好同佢地備定案

點解唔返？

得閒上黎報個平安

呢個真，呢啲嘢可大可小一定要除罩話比佢哋知, 之後再去藍店醫肚，先再返你份政府工。

有時當區警署未必夠人手跟進，記得去埋總區備案！

記得環保啲
一個口罩用夠一個星期

應該, 攪炒扮唔知

冇病徵症狀 都唔計 一國既概念 所以 番工喇

記住唔好用屋企廁所咪害自己人，去狗廁丶藍色廁，同埋番到office心情唔好搵多啲同事分享吓

Push

去轉狗屋報失 除低口罩對住佢地咳幾聲

即刻衝入曱甴屋喇

如果真既 你都係去睇醫生驗下啦 你搭車返工又有機會傳到其他人 唔係剩係傳到狗/藍絲家麻

入全港狗屋

去狗屋

繼續返工
咁爆多D先可以WFH

咳落沖廁制

如果平時行街唔識路，最好搵阿sir問下路啦

巴打返邊區

對，等多啲黃絲死老豆老母

單機luuuu

儲一樽口水入個吉嘅酒精樽
去狗屋報案 瘋狂扮噴酒精喺手
其實係噴緊樽裝口水
然後瘋狂模嘢借筆 etc

聽聞入狗屋報案唔比戴口罩

咪癲啦 要帶口罩㗎..
一定要食 身體可以嘅
食多幾間 食多幾區添
不過要食退燒藥先

應該
然後臨放工前再同上司講：傾下先？ 唔會阻你太耐

樓主唔見咗野記住去差館報失

去過邊間舖係計有冇戴罩架咩

學傷寒瑪莉
整水蜜桃雪糕請警察食啦
而家咁熱佢哋應該好鍾意食㗎

成班人唔敢去狗屋就去藍店
藍店前線員工都未必係藍啦 on99

你應該去警署報案

你屋企人 同 你
有啲咩症狀？

你朋友唔驚死咩?

快撚d去狗屋除撚曬口罩係咁周圍奶起勢咁咳啦

禮賓府啲風景唔錯

千其唔好去軍營門口

連登仔：政府無黃架
扮黃？收皮啦

去左報失未丫

傳染師

樓主講大話死全家

唔返工喺屋企悶呀
去轉藍店食飯，再去狗屋

如果你係 宇宙第一毒婦的左右手, 就一定要返工喇

你唔返工會影響市民服務呀

食完嘢記得拎齊嘢，唔係去警署報失好麻煩

唔見野既話多d 去警署報失

先去狗局報失銀包
送果籃都得

去警署門口食指煙先

咪害人啦，快啲自己申報去驗啦，講去邊邊個啲人係咪冇腦，病毒識得分黃藍？

係，點解唔使隔離

見過有popo一定拉低口罩先講到嘢
Gogogo報失

下午六點前唔驚

咪係定你分到架巴士多黃定藍先上？

係，等你隻支那狗走冚全家，屌你老母啦！

why not?

做其他工就唔好啦

巴打有無唔見野？
記得去警署報失阿

應該...
信林鄭

番 無理由用自己14日vl做隔離

阿蛇我要報失

樓主好偉大
幫同事製造假期

連登仔真係癡撚線

多d 關心下同事.傾多d 計 有機會咪一齊食野
幫佢試味

樓主嘅智慧已經同佢個人隔離咗

一定返 , lunch time 重要出去 堂食
政府同私人公司眼中 我地窮人條命就係賤
經濟錢財重要過你d窮人條命
你唔返工 邊黎稅收 邊黎收入 養佢地

梗係得
個正苦廢架 做乜都得

無叫你唔返=要返

快手入院算啦，保住個肺好重要

推呢個
唔知你朋友有無潔癖
去到邊都要搵酒精消毒呢？
尤其係啲舖頭將餐具筷子放埋一個兜入面
唔消毒下點敢用呀

執到野記得要做好巿民交去差館

你仆街啦屌你

你朋友應該喺出去之前已經比人捉走左

諗都唔使諗, 梗係去返工啦

美心呀，太興，同埋楊明間燉生意唔好呀⋯
可以去下

去博Donki

樓豬唔返工你養佢咩

咁危險
係咪肚餓?去藍店食個飯
再快d去警署備案先

同屋企人打個車輪先返

你有冇跌左銀包??? 記住去報失